咪撚再執著有冇女手足受害

唔理件事係咪真 大家可唔可以諗下點解會有呢D事發生
係因為大家驚 逃走先會令到有手足被捕
就算唔係女被捕 靚仔巴打比人捉左都可能受害
屌你地可唔可以諗下件事因咩發生而做準備

發夢所見
唔好再話咩Be water 走呀 下次再戰
冇黨鐵架啦
要走就一齊走 唔可以再留低手足受害
你千幾人捉到實一實 真係會捉撚曬你地?

要解決問題 就要做好準備
陣地戰既問題係 你地班人可唔可以RB放埋係行人路
我上去十次 十次行人路都冇RB
我一個人又搬唔到 又唔敢講(死毒撚)
淨係放D碎磚放行人路阻下算
唔該帶撚埋令狗仔衝唔到既油呀 咩都好
加埋波子就啱撚曬
又話香港人有錢 幾百蚊保護前線手足抵到黑啦屌

裝備問題 你裝備未撚齊唔撚好上黎
防TG 防子彈基本野都冇
你係拖累緊隊友

再黎係心態問題
你記住 你走得到好大機會係因為有手足代你犧牲
我明大家都驚 我自己都好撚驚
但累你想反擊果陣 真係大叫先
新城市果次係有手足帶頭飛遮大叫
我呢條垃圾先夠膽跟上
大叫提升腎上腺素係可以令你戰勝恐懼(我自己係)
大叫唔係驚到叫果種

由今日開始操撚fit自己
為左身邊既人 為左健康
唔操既話你見到一隻空裝狗恰你女神
你都保護唔撚到
有女仔受傷你都抱佢唔撚起
唔好令自己無能為力

大家做好D準備啦 唔理件事真定假
我地可以做 同埋應該做既
係唔好令到下一位受害者出現
聽日發生咩事好好保護你身邊既人

推

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

男又好 女又好 真係要大隻啲

係
啲差佬毅進程度
樣撚衰

捉到啲靚仔有學識嘅
實打到佢殘

連登咁撚多基佬
仲唔保護D靚仔巴打
利申毒撚

同埋防線唔係要闊而係要長，要令手足一路退一路有障礙阻住速龍，否則佢地跨過第一層rb就可以無障礙咁衝前捉人。退後唔可以背脊對住敵人，會受傷，會救唔到人，會恐慌！

見到行人路次次都冇野真係唔知講咩好

操fit D呢句真
起碼跑都跑得快啲啊